[肥絲請進] 件野好cheap 好平個平字正寫係咩

你要O係個topic打個"左"字,佢先識入黎O架

合音係變

便宜 -> pee

點出到pang